邊位巴打成日有災難化思想

平時有無驚d乜？
亂過馬路唔係比驚車死，係驚比人抄牌？
小事化大？

痾屎驚痾爆個屎坑

有少少雜物 膠袋果類 跌左落地 會好驚有人踩中跌到尾龍骨斷埋 所以會第一時間執左佢

me2

搭飛機轉彎，驚架機扭轉，

起飛驚架機起唔切，衝出跑道

有氣流驚反機，全程不能放鬆

驚人地d行李有問題

飛機降落太大力，驚架機會勞損

睇過條片話試過有架飛機寫越咗十年先降落
自此之後每次搭飛機都好驚會穿越時空